{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018997",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 라싸"
    },
    "text": "宿は総客室数41室で、近くの電車駅としては2号線梨大駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 コロナウイルス予防のために定期的に消毒および防疫作業を実施しており、客室清掃と安心消毒を行い、お客様の安全と健康を最優先に考えています。 客室はSuperior 2タイプ、Deluxe 3タイプで構成されており、客室画像はその客室の代表画像です。 駐車は機械式駐車場に可能で、中型車以上、改造車、スポーツカーなどは駐車できません。 全客室でネットフリックスの無料視聴が可能で、客室は禁煙です。 現金のみ使用でき、宿泊のキャンセルはできません。 寝具類の追加時に追加料金が発生し、忘れ物についてはホテル側では責任を負いません。 顧客レビューではコストパフォーマンスが良いという意見が多いですが、うるさいことがある点や一部の部屋にほこりや汚れがあるのが残念だという意見もあります。 ロケーションやスタッフのサービスが良いという評価もあり、宿全体の状態は古い感じですが、寝具類は清潔だという評価も受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数41室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては2号線梨大駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援していますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような予防対策をしていますか？",
            "answer": "宿では定期的に消毒および防疫作業を実施しており、お客様の安全と健康を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室はSuperior 2タイプ、Deluxe 3タイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には機械式駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなお支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "現金のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物についてはどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物についてはホテル側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "顧客レビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "顧客レビューではコストパフォーマンスが良いという意見が多いですが、うるさいことがある点や一部の部屋にほこりや汚れがあるのが残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ロケーションやスタッフのサービスについてはどうですか？",
            "answer": "ロケーションやスタッフのサービスについては良い評価があります。"
        },
        {
            "question": "宿全体の状態はどうですか？",
            "answer": "宿全体の状態は古い感じですが、寝具類は清潔だという評価も受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 500
    }
}